失業取䁔，定有工做住先

7,8月炒人
9月前 有工返 算上岸

9月後仲揾緊工嘅
多數得返d 無人想做嘅工